比阿媽知道左我男朋友失業半年

原本2019年尾同男朋友打算2020結婚
點知武肺就冇繼續plan落去
又因為武肺男朋友上年年中失業
但佢到依家都未搵到工

原本我屋企人都唔知既 但新年佢黎拜年
屋企人講起好多人比人炒
男朋友又唔識講大話 就老實講左佢都係

我阿媽知道之後就係咁叫我唔好再同佢一齊
半年都搵唔到工 分分鐘之後都搵唔返之前個人工
之後要結婚個d更加唔好諗 話佢樓都供唔起

我想講我愛佢 要捱就一齊捱🥲

你再扮女人我一定打撚到你仆街

你老母係反對你地肛交
請你搞清楚

感建分

可以借8萬，羨慕中